果個乜鳩“格鬥之蝗”幾好打都打唔過共產黨，三場之內佢一定“被“打輸。

共產黨一定插手，三場之內一定“被”打輸，或打和，唔係我就唔叫未來人。

認命啦格鬥之蝗